女朋友返工可能太辛苦

返左工冇耐
琴日同佢出街
佢冇喇喇係到唱咩菇咩菇fire 咩菇咩菇fire
唱都唔緊要 佢仲要係到跟住跳舞
仲要係到學佢地 呵起 呵起 摸多摸多
點開解佢好

拋呀拋呀

Fire fire